［突發］雙黃蓮口服液可抑制肺炎

益力多可以豐胸！

可樂可以殺精tim 啦

笑撚死，板藍根2.0

中國科學院發報應該9成堅料
BTW估唔到中醫求國

緊急⚠️⚠️冇人知今日醫護有野搞！！
幫我入去十連！！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

垃圾字體

切J 同搵水泥封西可以百病不侵

以為雙黃白蓮蓉

人民日報用繁體咩咪撚玩啦

屌 我都係